(´༎ຶ ͜ʖ ༎ຶ `)

禾想做返 但經已矛可能唷😢感到考無能哦

一齊睇recardo.....

至今為止扮蠢令我受益最多嘅係迅速辨認邊啲先係真正嘅有啲狹隘有啲自大有啲為自己表面嘅掌沾沾自喜有啲將其他人謙遜低調當做無能表現有人匱乏到認為一個人擁有乜必定會展現乜我就警醒自己嘅永遠帽低估眼前任何一個人

零回覆互助社溫馨回覆

第三次666狗...

事不過三我希望聽大日步欖過

唔係恩賜就教訓仲打算要人低頭腎腎地

你小欖過

又來一堆≠啦你話事啦

I zzzzzz

88

Gn sin

好想叫你做陳太...😓

gn

有無事呀你

amrdmrdmrd!!係幾唔錯嘅...

有無事啊你

差啲入青山

唔好打電話

唔好喊 振作啲！

但我唔呢

😓... 我尿滲

係沒得打會對住院友直到e生話好番為止

識得適當嘅時間嗲下你男朋友/老公，真係尿片都自動每個月幫你(鴨)埋啊
明唔撚明啊

好想到到但點都...你咁搞搞就想唔到事關都係無張刀周身利即係廢囉

個浴肛灘水 用大定細整走快

系米柚羊5會

mung塞

好返為止

加油💪🏻

好彩已經出咗來

靚到真係忍唔到好靚隻親眼

下=....=乜事

係歪唔係至

有啲餓

少少感動就同靚咁嗚好想咁樣就一世

咩來-.-

大家食j

碗湯反射咗你個樣

點delete post

色誘連狗

話說見到個男坐底形態 我哋經過等佢起立
殊不知原來經已係起咗屌
矮到忍笑唔到

佢gay

你都係

我 _____________________ ^^

太飽瞓唔撚著

好撚仆街

查實邊條on9第一個講大家食j個名出來搞到真係大家食j